有冇高質漫畫推介?

最近睇完Gantz,飄流教室, 幾好睇
有冇其他高質漫畫推介?

MY HOME HERO

alive

Beastars
Blue Giant
三月的獅子
極主夫道

最近新連載推介籠中的獨舞者

鄰家女孩, H2...
在地獄的XXXX?
致不滅的你

約定的夢幻島

孤高之人

推介

火影忍者

二十世紀少年

My home hero

虛構推理

平行天堂

指尖奶茶

輝夜姬想讓人告白

world trigger
火之丸相樸

愚蠢天使與惡魔

五星物語
強殖裝甲
烙印戰士
暗黑破壞神

終末的後宮
crystal days

狂四郎2030

acma game
火之丸相撲

槍王黑澤

亞人

彼岸島第一部
王者天下
亞人

火之丸相撲邊度仲有得睇?

one outs

海虎

blame!

運動：孤高之人 乒乓
打鬥：浪客行 劍豪生死鬥（畫風開頭可能接受唔到 但愈睇愈正）
愛情：Is
生活：世界未日與黎明前（短篇集，淺野一二o既作品都正）
劇情：Monster
生存遊戲：彌留之國的愛麗絲（意見好兩極 但我覺得生存遊戲類最好睇刺激）

第一時間諗到依d 有部分唔太記得
每一套既畫功 分鏡 對白 劇情都認為一流一水準 肯定高質過9成日本漫畫
睇哂呢堆實冇錯

魂環
短篇 但係好完整好好睇

Deadtube

異世界叔叔

老處男的春天
敏行快跑

鍾意歷史既試吓睇<<龍>>啦
我都係睇依度啲巴打推介先睇(雖然我覺得個作者太左)

一弘定音

通常d人問我都係答7 seeds同最高機密
因為無咩人睇但係超好睇
故事絕對唔應該俾少女畫風局限左

奴隸兔

封神紀
殺道行者

有咩可能冇人講巨人

流浪神差
五等分的花嫁

噬謊者
魔炮使黑姬

我在麻理體內
漂流網吧
由利亞百式

高達 Thunderbolt

搭單問下 有無d完結左既好睇漫畫推介?
而家好睇個好似全部連載緊 好吊住條癮
鋼練 slam dunk個d係連登比人吹奏開既大路野睇過曬...

烏龍派出所 其實幾好睇 尤其是睇住個科技進化

好長 有無d正常長度既
用漫畫人搵已完結既漫畫好麻煩 成堆BL
有d漫畫又hide左要search先有

有啲值得睇下嘅作品嘅：

約定的夢幻島 (用智慧逃亡
致不滅的你 (講人生意義嘅冒險
圖書館的大魔法師 (畫風細緻嘅新題材
真實帳號 (用智慧解決遊戲難題

見面之後5秒開始戰鬥 (高水準嘅超能力智戰
炎炎之消防隊 (用火做題材嘅打鬥作品

死神少爺與黑女僕 (狗糧小品

7 seeds正呀 等緊4月動畫

浪客行

海貓

7seeds 咁少人睇都竟然出動畫
當年追連載等到死

完結左有好多
你要咩類型先？
冷門？

講起高質第一時間諗起槍王黑澤

潮與虎
魔偶

正常長度就sket dance
想短少少既忍者忍同學的純情

哥布林殺手/外傳
源君物語
食戟之靈

搭單問 有冇啲好睇既救災漫畫
類似消防員的故事咁

都唔係冷門既 例如醫龍 大劍 rin咁呢d類型lo 算劇情類？
其實我都幾雜食 最好畫風正常d

rin係漫畫家個套？
呢套正野黎

我推介幾套 不過唔知你睇過未
arms
幽麗塔
孤高之人
異能者
炎拳
惡之華

想要觸碰青野君所以我想死

BTW 其實跟作者睇都係選擇，例如
水上悟志 (環魂、戰國妖狐)
石黑正數 (外天樓、其他)

水上悟志 三大作
最少要睇魂環

rin正啊 一開始以為係少女漫畫 另外同一個作者既BECK都好出色
除左arms 其他都睇過 夜d睇睇arms
幽麗塔係醫龍個作者有保證 第三猶太勇士未完唔追住

所有限制級

arms開頭悶悶地 畫風又唔係靚
不過睇到後期 我睇到停唔到

巴打都睇過好多漫畫
不如你推介返俾我
我鐘意睇異能者/庸才 類型

其實我都係睇名 見到出名先睇睇 都唔係冷門 只係連登少d人提or我miss左
推介:
異獸魔都 (超能力世界觀 畫風有d亂但劇情ok)
魔界大叔 (輕鬆搞笑小品, one既畫風出名鳩)
特級囚犯 (講逃獄 sell真漢子個味野)
統夢 (科幻倫理 出左幾部 可以話完又可以話連載緊)
比較少係月經post出現而又完左既 諗到呢d

除左特級囚犯 其他都未睇過
又有漫畫睇
正

近期睇左套短篇都幾好睇
唔知你睇過未

惡魔蛙男

睇左
統夢竟然未睇過!? 我講個堆應該最出名係統夢 真人電影都出埋了
不過佢一開始既畫風你可能會覺得太舊 好似係烙印戰士年代產物

百萬疊迷宮
銀之匙
寶石之國
迷宮飯
路人超能100
請叫我英雄
只有我不在的街道
尼采老師～領悟世代新人降臨便利店～

作者：
水上悟志
淺野一二O
松本大洋
五十嵐大介
押切蓮介
押見修造
古谷實

烙印戰士就有睇過
統夢好出名 不過見太舊無睇
有推介就要揾黎睇睇

再推多幾套睇下你睇過未
捍衛聖域
結界師
少年犯之7人
新暗行御史
士道

Beastars

士道無睇過
其餘見其他post有推介 都睇過
之前有段時間裸辭好多時間hea
btw 我個陣睇少年犯之7人同特級囚犯好似連住睇 劇情好似差唔多 好似係...

黃金神威

特級囚犯抽象畫風一流

睇完第一話
講咩架